支那車股：NIO - 有課無課都好...想發達既入黎！！！

呢句野：
Elon Musk Takes A Potshot At Nio's Rally: '420 Is Ten Times Better Than 42'
股價420蚊既肯能定好過股價42才既垃圾十倍啦...

以支那人既玻璃心
有貨既扣好安全帶
無貨既拿林搶貨
好快會爆升
目標係起碼四舊半

串到
好心你升返42蚊啦垃圾

比小小耐性
睇圖會在42-38區橫行到16，17號
17號就係公佈業績

11:11開始，有介紹NIO，亦提及LI 同XPEV

十合一咁咪變420

大波ching有冇tg 交流下心得都好

Xpev12號就出 我相信會帶崩晒3間

一跌咪加倉，我均價36.5 nio 有 80股，一跌就入貨
小鵬31買左 60股，39賣哂，就係唔知小鵬幾時大跌，財報後跌應該入市時機？

閱

我係一個類似廢老既物體
識鳩用tg交流咩...
射就...識.
同埋
我活動既時候你地瞓鳩晒
瞓醒tg我未命都無？
重有我炒股心得三個字：
亂鳩拱尼...

如果未有貨
長線睇好
但短線驚財報
先入一半
等財報

識人2蚊入 20萬鎂
擺到今日 完成冇打算郁

睇埋樓上張貼圖
真係好多人睇好架...
支那一隻外賣仔股都擁到成萬億市值...
一架NIO一車可以最少10張單
有一日支那有隻EV大過Tesla我唔會覺得奇怪

有料

屌你個幾入

40倍